收2手結他Yamaha f310

要setup左
tg: Ff5599